係咪應該交返藍絲與狗比支那醫護

支那人緊係醫返支那人

香港醫護全部都係黃架啦，唔好睇